{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "시그니쳐9"
    },
    "text": "シグニチャー9は城南市寿井区上笛洞に位置したベーカリーカフェです。このカフェは、1階から4階までの建物で構成されており、最上はルプタプになっていて駐車場も広く用意されています。特に、ガラス窓があって、外の景色を鑑賞できる長所があり、エレベーターがあり、レイヤー間の移動が便利です。1階には野外テラスもあり、休息を取ることができます。2階にはルームが用意されており、ガラスを通じて貯水池を眺めることができます。また、3階の野外テラスでも貯水池の美しい景色を楽しむことができます。そして4階はルプタプで、野外テラス席が人気を集めています。シグニチョ9では様々な種類のパンと飲み物や食事メニューを注文することができます。メニューにはスープとパスタ、サンドイッチとパニーノ、トースト、ガムパスなどがあります。また、カフェの営業時間は21時までだが、ブランチ・運営時間は、10:00~18:00までです。このカフェのベーカリーは100%カナダ産の有機栽培ヘッミルを使用して作られて、ラーを負うのか、アトピーなどアレルギー懸念が少ないです。また、ヘッミルで作ったパンはこんがりして告訴した味が引き立っています。このため、一般、小麦粉で作ったパンよりもっとおいしい、健康にもいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "シグニチャー9はどこに位置していますか？",
            "answer": "シグニチャー9は城南市寿井区上笛洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シグニチャー9の建物は何階建てですか？",
            "answer": "シグニチャー9の建物は1階から4階までの建物です。"
        },
        {
            "question": "シグニチャー9にはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "シグニチャー9にはガラス窓があり、外の景色を鑑賞できる長所があります。また、エレベーターもあり、レイヤー間の移動が便利です。"
        },
        {
            "question": "シグニチャー9の1階には何がありますか？",
            "answer": "シグニチャー9の1階には野外テラスもあり、休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "シグニチャー9の2階では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "シグニチャー9の2階ではガラスを通じて貯水池を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "シグニチャー9の3階でも何を楽しむことができますか？",
            "answer": "シグニチャー9の3階でも貯水池の美しい景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "シグニチャー9の4階はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "シグニチャー9の4階はルプタプで、野外テラス席が人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "シグニチャー9ではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "シグニチャー9ではスープとパスタ、サンドイッチとパニーノ、トースト、ガムパスなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "シグニチャー9の営業時間は何時までですか？",
            "answer": "シグニチャー9の営業時間は21時までです。"
        },
        {
            "question": "シグニチャー9のベーカリーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "シグニチャー9のベーカリーは100%カナダ産の有機栽培ヘッミルを使用して作られており、健康にも良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 439
    }
}